PS4 大作 THE LAST OF US 2 討論區

仲有9日需唔需要預訂？希望唔好有炒價啦

最後生還 ，可能係三部曲

外媒GQ昨晚發表了一篇關於頑皮狗副總裁Neil Druckmann和《最後生還者 第二部》開發幕後的文章，以下是重點內容：

·頑皮狗的成員都是完美**者，如果Neil東西寫得很爛或者做了錯誤的決定，馬上會有20個人跳出來指正他。

·《最後生還者 第二部》流程大約25-30小時，包含描寫驚豔的三角戀和非常有品味的不可描述場景。

·想通過一次接吻把情節昇華，動捕環節就需要採用很多複雜的技術。方法之一是讓演員穿著頭戴式攝像機，在雙方耳邊模擬接吻，另一個方式是在頭部佩戴動捕設備，然後真實接吻。

·遊戲將探索關於報應、復仇和正義的主題，讓玩家充滿復仇的渴望，但在過程中感受到骯髒和後悔，似乎自己才是反派

·Neil還談到了頑皮狗加班的問題：“我們不會試圖像帶小孩那樣管理員工，我們吸引到的都是那些希望講述自己的故事，在行業中留下印記的人。我們會有一定措施來避免他們受到傷害，但沒法阻止他們努力工作。”在開發《神秘海域2》的過程中，頑皮狗曾規定不准加班到半夜或者周末工作，但Neil提到這些規定會讓成員感到沮喪。

·頑皮狗已經在不斷優化流程，開發相關的軟件，使得開發者有更充裕的製作時間。

·關於頑皮狗的下一部作品，既可能是《最後生還者 第三部》也可能是新IP，目前還在考慮中。

頑皮狗曾規定不准加班到半夜或者周末工作，但Neil提到這些規定會讓成員感到沮喪

係唔係呀

得30小時咪仲短過第一集？

當日一定大把連登仔衝去買
口裡說不 身體卻很誠實

期待

點會，正常慢慢玩都係十零個鐘

今日仲訂到珍藏版

第三部係咪ABBY做主角先

第一集鬼有30個鐘
佢今集好似仲有好多hidden spot

齋睇西雅圖個WALKTHROUGH個地圖密度好大，如果本身鍾意行哂成個圖執齊所有野先心息應該有排玩，佢仲要話可以唔橫跨太大劇情嘅情況下返去舊場景
利申：上個月屌完照買

呢度做集中討論post?
趁仲有9日大家一齊黎回味下連登天才點樣早係普通人仲等緊隻game出既時候
已經透過唔知邊度流出黎既十幾分鐘cutscene+幾十分鐘gameplay testing/debugging
(隻game容量80+ GB, 長度25-30個鐘)
再加上唔知真假既"故事大綱"
早係一個月之前已經完全了解晒隻game, 好似已經玩完一樣
斷言呢隻係一隻糞作, "你玩埋我個份", "真係狗也不玩", blah blah blah
大量巴打立flag話唔會買唔會玩
所以我特登cap低晒佢地d comment
萬一見到佢地入post問game既野, 提一提佢地做人要有骨氣
另外有d巴打話等跌到半價, 74蚊, etc.先會買
所以如果見佢地討論既話大家就知隻game價已跌, 可以去入手平價game了

連登天才list:

佢哋好鐘意返工

唔俾你加班 不過要你如期交貨
即係員工熱愛加班 唔係公司要求㗎

一星期既野要你一日做晒唔準ot

狗也不屌
18號玩p5s仲好

想玩

屌你老尾有我份
睇人玩算鳩數，接受唔到佢ENDING

abby好樣衰喎, 究竟邊個設計呢個角色
肥絲大隻...

希望連登仔頂住

唔好買

其實美國好多大山婆

隻game 劇透完好似變地底泥咁

唔會第一時間玩 觀察下先

討論個死男人婆點殺死第一集個老豆同囡？

12號開始出review

會唔會有abby figure買

岩岩放左ps4 pro。無得玩

條手繩幾靚，不過好貴

試完DEMO
FF7R正垃圾，建議玩原版
連登傻鳩仔 -2020年

好嬲呀 屌我人生支柱頑皮狗
等我逐個mark晒落小氣簿先

好肉酸呀單單打打成個小學生咁
你幾歲呀？

好波 有得bin c

雖然睇左劇透，但都照玩睇下有幾衰

連登根本就成班垃圾

個個post都見到你其實你係咪好想玩?

話劇透唔玩果班

記住唔好打個臭口

補充一句金句先

連登仔，特別係時事台果班性戰士，狗黎咋

仲玩索尼？

你唔撚識分？

我藍絲黎，罷唔罷買，關你春事

我無影響，話之佢奶共奶到上天啦

呢班垃圾開賣果日咪又係四圍問邊度平

你班垃圾，開賣果日再鞭你班柒碌屍

期待,第一集超好玩

死垃圾敢負評，唔敢回覆

點都會玩，唔睇劇透
不過就算劇透左都一樣，重點在享受個過程，邊個死都唔緊要架

係班傻閪係咁話劇透

又話女權，又呢樣又果樣，仲有奶共！記住咪撚柒玩

連登仔，狗黎咋

呢班有early copy玩既唔識野
學下連登天才點品評game啦

個 list 整得好核突

有我份
我買嘅正契弟
歡迎binc

可以開始dl定了
成76GB

PSN版？

係, PSN度pre-order
一般好似早2-3日左右可以dl定
唔知改左定係大容量既game先會早成個星期有得dl定
之前FF7 remake都係早成個星期有得dl

76GB咁撚大？

有我
我剩係會玩多人

你都傻既，連登仔燈力無邊
依家唔燈多幾下點對得住我荷包

連登仔狗黎，口裡說不。。。。

官方價係$468, 希望實體版可以平少少

好期待班連登天才問價

見到個list笑左 怨婦到好似有人殺左佢老母咁

爹親娘親不及頑皮狗親啦下

連登仔狗黎，有咩問題

口裡說不。。。。。

個別連登仔，又話劇透又話女權又話死主角，又話索尼奶共，人。 話唔柒玩

屌你老母比少少骨氣到出果陣都咪撚玩啦

其實玩少隻就真係冇咩損失 第一集我都唔覺得係咩曠世神作

智撚障，打鋪機都要整list 想批鬥人 小學雞度，我真係好撚驚呀

冇問題，怨婦咋嘛，冇衝突架

一search就知好多入黎既原來都係天才黎
話唔買唔玩但又個個post都入黎咁關心, 其實你地係咪好想玩？

可唔可以唔好淨係留負皮？
點解你地話唔玩仲成日入呢d post?
上面叫冰棒外交果個仲好笑，問佢個個post都入其實係咪好想玩就留個負皮，之後繼續關注追post
你地連隻game都未出就睇透晒冇理由睇唔出我真心想你地做人有骨氣真係唔好玩

而家柒左都唔比人BIN C

隔離mhw bin左成年啦

如果retail version 結尾唔係Abby 殺撚左第一集老豆同個囡我一定會買

做咩呀
驚比人bin?

呢班垃圾黎
口話唔玩
但人地開討論POST
又要入黎？

知你係狗種啦，唔洗咁大聲

P5S 同 Last of us2 諗緊玩邊隻先

有偷跑未

開GAME唔夠2粒鐘JOEL已經打高爾夫球

你地玩囉, 禾玩住SHADOW RAIDER, 個屎忽仔好正

咪係, 睇住YOUTUBE D 人玩住先

衝硬

呢集垃圾到

好等錢洗？

豪華版揮手

度日如年

偷跑未

想買實體版 旺角有邊間game舖係黃

im legand

個主題好核突
寧願買23蚊個個艾莉主題

最後入袋既Sony係藍，所以無謂自欺欺人
隨便搵間買就得

有無咁快呀, 今日先星期二
同埋印象中Sony Interactive旗下既game都無偷跑

利申: 星期五請左假打機

唔一定，有一批可能係得部文書PC打LOL既hater

藍同瀨共你識唔識分?

等偷跑

訂左艾莉版 唔知會唔會準時有貨

咁你入黎托？

其實今集仲係咪打喪屍

乜都有掛

而家都未訂係咪19號可以收皮

利申 普通實體版就夠

最多咪PSN版，希望少人買

唔會炒價

數位不了 儲碟控

見到食蕉網都截左訂 有點不安

有一大班連登話唔玩，話劇透，話女權

點解仲買唔到？

外國已經有偷跑
比之前流出嘅劇情仲on9
有興趣自己入去睇

神作

啲流出全部都係假架!隻驚都未出!
你信IGN10分,定係信呢啲假情報!

sony都唔知比咗幾錢ign

劇透全部都係假 冇死人
95分神作

啲片全部假 阿sir冇打死人
香港警察世界第一

唔知聽日有冇機會偷跑

但 40 幾間媒體都 10 分, 今次 sony 都幾 dum 本
我諗流出既劇情應該係真, 但冇晒前文後理搞到好難接受o者

睇佢可以寫到大隻婆幾慘
例如死老豆後做雞賺錢，為左報仇先變性咁

唔好玩啦 一睇就知會窮

變性前就咁大隻咩

變女人打完雌激素都咁橫
本身應該大隻過銀背大猩猩

人生無常
好似係

仲未有walkthrough?

剛剛youtube 有條，但已經被人ban 左

偷屌未

今集睇下人玩先

今日星期三會唔會偷跑
屌你老味等左好耐好耐

你有冇屌女權？有冇屌劇透？有冇講過唔撚玩？

其實你自己可以善用起底功能，
CHECK 下我開過咩POST

問下你姐，你知連登幾撚多戇鳩仔

口裡說不，，，，身體。。

嚴格嚟講似植物人多啲

喪屍世界其實最危險係人

唔係喪屍

係呀 冇訂 唔知星期五買唔買到 俾個普通版我夠玩啦

點解咁多負皮

妒忌你 玩得開心啲

未見過有咁柒嘅theme Ellie嗰個做乜鳩

睇緊, 開頭女女執野咩背囊好真實..

決定今晚開始唔上任何討論區,直至爆機

有錢仔，玩豪華版

無知一問
即係香港時間幾時開閘?

呢個review 感覺中肯d, 都係睇定d 先買

偷跑未無炒價呱？

咁撚大

joei比人golf棍爆頭死

連登仔： 睇圖，睇片當自己玩過隻GAME

睇J圖會唔會當自己扑左條女呢？

唔知佢地 睇到我好嬲就真
變性人下下打頭

留意銷量啦，破硬紀錄

連登可以搬龍門： 紀錄假既造數

唔好問啦 點答啊

期待緊 淨係睇過人玩第一集

爆頭前仲要俾Abby用散彈射爆膝頭

今集好似打人多過打屍
上集玩左3次

你喜歡既話就貼多D啦

無乜影響

唔明點解佢需要帶bra
加強佢喺女性嘅定位？

好似仲有第三集

三部曲

唔緊要唔好亂鳩黎就得

岩岩放工諗住問有無偷跑 老細話唔會要等到聽日
好撚想今晚玩
點解巴哈今晚可以直播玩

佢係話 唔會要等到聽日
你陣間夜d再去啦

點解咁多劇透post啲人係玩緊偷跑定睇外國玩睇完之前透

一早比人文字透曬啦
今日有埋片

你當真？

咁你玩唔玩？

依條片係回應你個句"你當真"
btw 玩

記得下次睇埋片先質疑人
條片擺左幾個鐘架啦

當真就唔會玩

真又點？

係女人波定男人肌肉？後入係肛交定狗仔？我估唔到睇唔透

當真同玩有咩沖突

咁玩唔玩又點？

根本連登仔普遍心態： 我唔玩，你地都唔撚準玩

不嬲劇透影響唔到
重要依隻驚一早爆曬出黎

生化8又係最佳例子

第一次睇呢條片
DLLMCH, NAUGHTYDOG 成功將我由第一粉絲變第一敵人
UNCHARTED2,3,4 都玩左
TLOU 買左三次

咪撚理佢地啦，睇完劇透唔岩自己心水，就恥笑想玩、比錢買黎玩既人。

大大聲講唔會買就好似好有優越感咁，理解唔到
你唔玩關我撚事咩

唔知咩心態 好似好怕d人玩咁

自己唔鍾意就逼人唔鍾意

唔玩又要入黎討論區R水吹

似你地玩個班起鋼多過唔玩個班喎
邊有人阻到你玩

好神奇 貼片出黎無啦啦問我玩唔玩
咩當真就唔會玩 我心諗真定假都玩架啦

你呢D柒頭貼出黎咪又係想人唔玩，咁又點呢？

成班垃圾劇透狗，咩居心，自己諗啦

自己唔玩，人地就要跟鳩住你？

笑撚死人咩
我貼出黎就=想人唔玩
咁你開個post出黎 係咪製造機會比人貼片

你鐘意咪貼囉，有咩所謂

即係咁貼影片就會令人唔玩,咁係咪game問題呢?

已封鎖會員 - Paradisus

建議今晚開多一個新post
買左game有玩既先入去討論 唔玩既唔好入
幾個post都變左罵戰 好煩
點討論隻game
1
0

PS4 大作 THE LAST OF US 2 討論區

劇情又唔比討論 自己係咪起曬鋼咁問人係咪想唔玩
前一頁又話留意銷量啦，破硬紀錄
轉頭又叫人唔好玩 r曬頭

班垃圾，你點開都無用啦

你呢D柒頭貼出黎咪又係想人唔玩，咁又點呢？

搞咩呀你 依一秒駁番上一秒ge自己?

做咩呀餸號黃問個問題都要BLK?唔係好鍾意做引戰狗咩

好想知個劇情係點

樓主唔開心 佢想人唔好買隻驚 用心良苛

話不投機半句多，廢春事理你就收嗲啦

佢一駁唔到就叫人收嗲

你班傻閪要引戰就過主搵第二位

玩隻GAME都煩撚過閪

可以選擇睇劇透或者自己玩
不過而家連登好多劇透post

一駁唔到人就發脾氣

無辦法，鬼要呢度係連登

多戇鳩閪

高招呀樓主,原來高級黑隻game

打隻機好似死老母咁

連登仔真勁戇鳩

話不投機半句多，仲要R人水吹既人真係收鳩皮啦

幾十丈臉皮厚

好心你收陣皮啦，上面有位巴打講爆機前都唔再上黎討論 ，你即刻reply佢劇透。請問依個係討論定令人更加想玩啊，係咪成功劇透好自豪、好有成功感

真心想討論會唔會咁樣劇透啊? 撚樣

依到叫討論區 一討論就比人叫唔好玩

quota 邊個都唔比?
你屋企行緊廿三條?

呢度打機討論既

好心唔係玩就行鳩開啦

唔好睇片睇圖就當自己打撚左啦，柒頭

明明好似死老母咁講得晦氣說話最多既係樓主喎,又鍾意用'連登仔'呢d terms打晒一船人,起佢底仲要見到有d鬥黃post唔知咩用意

自己開得post都有心理準備架啦講真
一接受唔到就叫人唔好玩

班劇透撚仲話討論劇情都唔撚得
屌你 隻game都未出 點撚樣討論劇情呀？
明明個心態就係想多d人唔好玩
理正氣狀咁劇透
打個機姐

人地睇片睇圖當自己玩左嫁啦

睇J圖，就當屌左日本女優，呢D人好高層次

你識唔識中文啊傻鳩?
你想劇透定討論，你自己知自己事啦

我覺得樓主係極品
#212有巴打講左唔再講

"隻game都未出 點撚樣討論劇情呀"
我都唔明樓主開黎做咩

人地一講劇情 佢就叫人唔好玩

諗住入黎睇下有冇偷跑
屌，點解會有人特登走入黎劇透

隻驚都未出啲唔玩嘅走哂出黎透劇情
咁點討論呀似搵交嗌多啲

其實自己睇完劇透屌係無問題
最唔明點解要周圍劇透叫人唔好玩 退game
你鐘意既味自己開個劇透post討論囉
而家搞撚到本身唔知劇情既我都知道幾個重要位

連登仔，好意外？呢D現實生活仆街仔黎

你都識講我自己知自己事
咁你憑咩批評我言行？
根本要討論就會涉及到劇情
而依個post唔比人傾劇情？咁開黎把撚？

同埋不推文啦垃圾 得你同垃圾樓主無不推文咋

班柒頭玩引戰

人地打機，佢就玩引戰

劇透撚：
我只係執行正義姐
言論言由呀 唔撚比劇透呀？

大家記得睇左片/文字劇透就唔好玩了
樓主忠心勸告

討論trailer唔撚得？
一定要劇透？

標題有講唔透得？
你見隔離post都有講售前討論啦
依到大大隻字寫討論區啵

我開呢個POST係一齊討論玩家心得

討論遊戲

好心要引戰果班死鳩開啦，阻鳩住哂，你唔玩還你唔還，死鳩開啦

不嬲都係叫劇透討論區先討論得架啦
第一日上連登？
未出game前邊有人會討論哂隻game既劇情
on99

笑死人咩 on9閪
你自己碌撚番上去睇下呀樓主叫人貼咩出黎先啦
劇透討厭區

呢位巴打真係有耐性同條傻閪吹

話不投機半句多，等條傻閪自動收嗲啦

同埋睇下邊鳩柒個係咁叫人唔好買先啦

唔敢覆我？

咁你姐係騎劫咗成個討論區囉
劇透雙重加密是常識吧

叫條智障仔自己開POST引戰啦

試下唔好quota人地黎比說話我聽
試下直接覆我？大個仔架啦你 比啲主見

你岩

BLOCK鳩左你好耐啦，唔好再搵我R水吹啦

我睇唔到嫁

咁都撐得落真係

仆街 而家先發現有我份

2020最大損失呀

引戰狗劇透狗一律BLOCK

樓主block曬啲人
可能佢想自己寫比自己睇？
一日一篇日記咁款？

見親新人黎就問人睇左劇透未
人地一答睇左就叫人唔好玩

D 盲反惡到想玩隻 game 好似殺左佢全家咁
明明已經講到自己唔會買唔會玩,
但仲要 mon 實個 post , 一見到你想玩就負評你屌鳩你,
再劇透晒以為自己好型

自己接受唔到咪唔好玩囉咁簡單 ,
人地想點又關你咩事

我諗佢block曬成個post

我玩期待個d回覆好多負評 好小學雞

佢應該block緊你架啦 保重

我都好期待玩 但依隻驚劇透曬唔係今日發生
樓主要所有人迎合佢 唔知佢黎緊會唔會選特首呢

如果首日銷量破紀錄，會點？班傻閪都係想無人玩無人買姐

依家GAME評測都好高分，同第一集分數不分上下班盲反狗情何以堪

今日應該無偷跑，乖乖等聽日

樓主都幾恐怖
依頭又係咁話期待銷量
依頭又叫人唔好買唔好玩

唔通依啲就係相輔相成？

出面劇透還出面劇透丫,
唔想俾人劇透既人自然唔會睇果 D post,
但呢度唔係囉,
雙加密真係基本尊重黎

但無人講過依到唔比劇透
你睇下樓主一見到人劇透 佢唔係即刻stop
而係問人「你信？」

嗱我真係代入唔到佢心境

無啦 晏就問咗啲貨聽日先出

樓主根本過分偏激
未搞清楚一言不合就屌人

但都唔好合理化左劇透,
大家都係想理性討論

咪就係早排ff7r遲咗一星期玩照追post都無事 個個劇透會雙重加密

劇透雙重加密基本野啦，係咪新黎啊？使唔使再教你啊？

仲要追住人reply大大聲劇透，一啲羞恥心都冇。人地唔回你好心就自動收皮啦，依啲撚樣真係比人屌得小。

最搞笑係有人屌我唔識中文
唔知佢係唔識中文定點
樓主根本就無想放棄討論劇透
你見佢彈句「你信？」出黎 就知佢一直都想圍繞住落去
再起埋佢底 睇到佢同人鬥黃 笑了

人地唔回我笑死

講到樓主好似好清高咁

人地塊臉皮幾十丈厚，無辦法啦

BLOCK撚完條傻閪，唔係仲以為我睇到呀？

洗唔洗貼多次？

人地好心幫你屌埋我一份 你就笑埋自己友

正常咁做真係唔啱
但係嗰個係老島民嚟
所以做得好

買數位版今晚12點有得玩

佢應該唔知邊個係老島民

本身想買碟，睇黎要買數位版

諗住買碟 爆埋機連碟一齊賣出去

咁如果要買碟賣碟就冇計啦...

大作一定買黎收藏

Sorry 打錯字 連埋部ps4都賣撚埋佢

等買PS、5?

自從完埋隻狼已經無再玩ps4/vr 為咗part2 先留部機咁耐 所以我爆隻game 2-3次 就會連機一齊放出去 等到dsr 再出返部ps5

我覺得佢會出ps5重製版，上集都試過一次...

唔同 我想快d玩 唔想俾人劇透

ps5 100%用60fps出

Lou 第一集個online mode好似都多正評，唔知第二集會唔會有類似game mode 合作/生存

PS5 實出，要玩都等下

聽聞遲下會出 暫時未有消息連機

咁唔駛remaster啦，PS5可以直接玩PS4 game，出個patch搞掂

如果今集出 佢個動作系統又upgrade左咁多
唔知會唔會好似變到uncharted咁

唔會啦 今集只係多咗個閃避系統
uncharted有腰射又有得跳邊有得比

閃避個系統真係好正
可以互片

GTA 5 ?

最期待個多人對戰 本篇冇乜興趣

都冇多人對戰，只有單機

所以俾人噓

等patch

咁人地潛入為主,
邊有咁多資源俾你腰射灑子彈

但佢今次除左閃避仲多左個趴地,
唔知可唔可以玩到 MGS 咁

話唔玩果堆仲要逐個 post 入負評同去屌鳩你

巴哈直播玩緊

忍唔到..已經j緊..

投訴

人地原廠授權可偷步..

Oh sorry

岩岩玩

邊度偷跑

巴哈台仔

睇巴哈仔啦

無偷跑

新角色？

好似係壞人..佢望住艾利個一塔

abby一定要死!!是關佢殺左第一集主角, TB pay for it

巴打們 數位版隻驚幾大容量？

77GB

拉返上幾頁，有貼出黎

唔該哂 眼殘

有條傻閪追住睇人回覆，一邊睇一邊偷偷負評

笑死我啦，好撚小學雞

艾利間房部ps3 仲玩到？

真係希望你會覆到我

唔好再撚佢啦
我都無啦啦俾佢拉鳩埋落水

討論返隻 game ok?

gameplayhk已經出咗片既？

佢block左我 重要係完全封鎖♥️
隻驚等聽日先出去買 岩岩去藍店話聽日先賣

解封左
可以直播

官方認可偷跑

條死傻閪仲係度

臉皮厚撚到

屌搞到睇live又唔係, 唔睇live又唔係

好少買實體但呢隻有第一集實體想買埋第二集黎儲，聽日walk-in係咪食硬炒價?

仆街 gameplayhk 有埋片

同好

藍店唔會炒啦

有班垃圾話劇透，話女權，話唔玩，少左呢班人

希望唔會有炒價啦

cls玩家都未有得玩個個youtuber出哂片

睇啦 反正啲劇透晨早都揚啦
就算唔睇 心裡面都有譜

Ps係樓主大大叫人唔好玩♥️

人地買黎玩都要比你地屌，你地唔like大哂咩

睇完gameplayhk，畫面質素真係好撚正，仲有一開頭嘅光影效果

巴打好愛隻驚 cls

可能驚無人買
所以今次先提早解禁

仲諗緊買唔買好 但玩過第一集又等左幾年唔玩又好似好膠

真係驚既咪遲下先買,
係好係壞一個星期後自有公論架啦
都等左幾年唔爭在等多陣

gameplayhk連出兩條片

咁快解禁 係咪好多人退訂

一開波有第一集最後果關回憶

youtube一search就有唔少偷跑片同Live
可能官方驚唔好賣所以解禁左

睇緊巴哈直播

有劇透未？
同d leaks有幾成似？
p.s. 記得四重加密

完全唔敢睇

其實玩過第一集自然會玩埋第2集
遊戲性有一定保證
劇情嘅我覺得唔好比劇透影響
呢隻part2要自己玩完先再定論有沒有劇情崩壞吧

痴線 早一日解禁真係對啲買實體嘅玩家一種折磨

外国一早有demo玩 其實唔算劇透

有幾多人玩digital版?

玩家：唔想中伏
你：照踩落去個伏到咪知伏唔伏囉

哥爾夫喬

youtube好撚多gameplay
有d有埋ending

劇情真係好撚ON9
如果真係殺
點解唔會斬草除根
留番個目擊者係到等佢黎搵你報仇?

思路正確

On9你估自己考評局咩 洗撚你認同

啱啱睇出左第三集
唔知係咪要玩到爆機

結局劇透：

有台仔直頭話馬拉蟲式直播, 唔爆機唔熄台

成20幾粒鐘喎大佬

台仔不嬲癲

玩咩難度

真係提早解禁咩?唔係關時區事?

應該normal啦下話,
玩最難仲要慢慢摸打法30個鐘未必得啦

我諗起我上一集玩緊絕地
玩到醫院已經好攰

據聞就係喇,
但香港舖頭早2日已經到左貨亦都係事實
會唔會流出左D俾熟客就唔知喇

呢啖頭啖湯唔食就笨
我自己都有做直播，但自問未叻到有Media Copy我玩
只能夠得個恨字

Gameplay hk 出第三集

grounded第一次玩試過一個位卡成晚

咁你都岩
始終隻 game 話題性咁高 (不論好定壞果方面)
0000 即刻 live 分分鐘 R 到唔少 subscribe

話Abby 係女人果班撚樣去曬邊

屌 啫係劇透唔係fake 最後仲要放生隻猩猩

屌你d leaks真係堅

但過左係咪好有滿足感

小心一陣比人屌你無加密

唔想劇透都唔會睇d leaks啦
我又冇講leak左d乜鳩

你第一句同我上年臨睇endgame前比出面波台啲人劇透左一樣 唔想睇都可以被動地被劇透
你第二句直頭明示緊同啲睇左戲透ge人啲料係堅

有冇人會入數位版

仲有粒半鐘等玩

係真都無辦法唔通真係tvb Bbq大結局咩

我都要聽晚先開直播
訂左豪華版

有錢仔

睇晒gameplay
之前嘅leak全部都係堅 包括前中後情節到結局 反而trailer係有好重誤導成分

叫ND食屎啦
個trailer整個假象出黎好似ellie同joe冒險咁
自己整完個劇本出黎都知垃圾唔敢話人知

加埋扑嘢嗰part落去就perfect

還未開始賣就一堆人做直播

今集好似好易白金

WOW. 第二集氣油彈解鎖抗爭驚黎

仆街ABBY, 禾地要將佢碎屍億段, 殺左我偶像

值唔值得買

無玩過1就值ge
玩過1就唔好了

上集都有

聽日買實體版嘅巴打可以留意下去邊間黃店買
[Switch / PS4] 黃藍黑Game舖大集合

owen: abby

我想問呢集係咪無得online打？

睇完第三集你個仆街冚家產ABBY丫, 恩將仇報, 下集要用散彈槍射爆佢雙腳, 用刀斬佢兩個肥仔波出黎比佢食番, 最後用番哥爾夫棍了解佢臭系!!!!同JOEL哥復仇!!!!

好好聽

粗口妹結他都彈唔到

女人黎，大隻啲咁解
我以為真係trans

有無人知咩事...無開HDR

應該視障mode

u sure?

HEHE

thank 唔知點解開左

收工返到嚟 psn買唔到game

等聽日下晝

遲咗收工就玩少日

控Abby時有得跳崖死

第一隻怪就死左

勁撚難玩

收皮喇，唔想被劇透既人本身都唔知劇透左d咩喇，就算佢話劇透既全部都係真，你都唔知劇透左d乜架

第一集都未玩 留名等第二集評價

咁講啦，如果最尾可以用Ellie隊冧條冚家剷臭閪，我諗大家調戲會順啲

收皮啦，唔想比人劇透啲人你當佢地唔識字？
咩野叫唔知劇透左啲咩？

再者樓上直頭有人爆曬啲劇透係中曬啵，又點樣唔知劇透左啲咩？

要避，唔似上集咁可以係咁出拳屈

你本身唔想比人劇透會唔會走入去leaks 個d page睇呀？定係你齋見到人講變性人同性戀就知道哂leaks出黎既劇情？

Same, 唔知咩事

「屌你d leaks真係堅」

呀強之前唔小心睇曬啲劇透，小明無啦啦彈左句啲劇透中曬，咁簡單都唔明你沖出黎做咩？

同埋比人劇透就一定要去劇透page先會睇到？
自己碌番上年5月endgame個期先啦

啲波台狗一大堆標題都透曬啦
今日變性人條片直頭認證埋golf wor
你唔好同我講我中左幻覺 睇啲野係假

玩慣左有啲易，有啲似batman，打兩拳禁避再打兩拳，槍一定要爆頭，唔多用得著

Hi清

嗨依個post啲人真係有趣到不得了

btw abby可以單手斷頸，仲勁過Joel當年

有冇睇小氣簿

無 有冇你份

Joel當年一被zombie見到即死，abby而家打到spiderman咁，我反而覺得以前真實啲

好似有
因為我屌條友傻閪小學雞

冇玩過上集想玩下，但係望到個劇情咁撚樣又唔知好唔好使四舊幾水去買

呀強當初點解會唔小心睇哂d劇透？段劇透應該唔係幾句字咁短下話？睇左個開頭又忍唔住睇哂？咁唔小心呀？

劇透洗撚打一段咩
高超ge一個標題都劇透曬曬 你會唔會太單純？

屌邊個呀又 樓主？

PS4 大作 THE LAST OF US 2 討論區

#16 回覆 - 分享自 LIHKG 討論區
呢個

好多熟悉嘅名

係
好多遊戲台清
Even波台狗

想問下盲撐個幾條友依家點?
搵緊窿捐定係一邊玩變性人一邊打飛機

d盲撐撚出黎面對未

隻game長25-30個鐘
如果唔知既提提你

我建議你買第一集玩算，然後當呢隻驚係第一集就完咗沒出第二集

睇黎遊戲台清同波台狗思路差唔多

如果有人想睇劇情，Youtube有哂gameplay睇，提提大家

屌

之前都仲可以話game都未出,d劇透未必全部係真
到依家出左game,youtube都有哂gameplay
到底仲可以點駁

已經玩過左頭3個鐘劇透既內容
開始feel到連登仔反既真正原因了

只睇左啲台灣仔直播一陣,
我覺得其實你加咩社會問題幾多樣入去冇問題,
但可唔可以唔好鋪排到咁撚夾鳩硬黎,
果啲劇情係咁依show一下之後轉個頭就去左第二到,
真係唔係幾買得落手,
都未計埋同預先劇透一樣, 結局, 同轉玩艾比果部份。

利申:有玩過第一集, 覺得第二集差好撚遠個功力同感受

之前勸左個朋友唔好買數位版
結果岩岩係whatsapp怒屌 golf club
我覆左佢一句 Joel之前殺左咁多角色 而家比主角abby殺返好正常姐
結果佢block左我

今集d companion好勁，樽都未掉就一刀秒左個敵人

一個劇情比重佔咁高既遊戲黎講
呢種劇本真係惡意咁惡心fans同玩家
就算唔考慮結局
只憑呢個開頭我都覺得惡心
睇到我有少少反胃要熄game抖一抖

佢堆滿分評價就算無用錢買都一定有用公關手法比壓力

屌, 第一次睇到咁撚火, 個結局真係on撚9, 真係好想見識下TLOU第三集Naughty dog可以繼續點玩鳩D fans

呢個channel笑到我仆街

等今晚放工玩

下集已經係last of me唔係us了
艾莉下集要癲了

之前劇透果d佔左成個game幾多

末世都要做大愛撚

今日The Last of US 2發售，大家會買實體版盡可能幫襯下黃店
[Switch / PS4] 黃藍黑Game舖大集合

walking dead咁

點會呢
Joel 都係啲拳頭打屍高手黎

90%

唔係
98%先啱

你地玩咩難度

無左多人遊戲 真係扣唔少分

clicker 唔得
runner就多多都拳頭攪掂

數字巴咁快想洗底？

出黎bin未啊

你可以估下係咩原因先

真係好撚柒

瞓咗冇跟 風向轉未

收皮啦

本身睇完leak諗住可能係路線結局姐
再差都好,ps plus免費個陣可能會down黎玩下
不過都已經叫定身邊想玩既fd睇撚定啲先
依家送都唔撚要啦,阻撚住我hard drive啲位

仲有第三集？

如果美國blm哩一陣左癌風吹到比大眾社會反到收皮而令到下一集艾莉變撚左punisher咁殺番晒啲人咁哩個系列都可能有救

你咁樣點對得住撐嘅手足

佢part 1結尾都知會俾人追殺要隱姓埋名,去到part 2又亂跟人周圍走,又四圍響自己真名,傻撚左?老毛/中共政要去外國讀書個陣都識用假名,佢咁多仇人都夠膽咁樣自爆

我睇到都打個凸 點解同陌路人講真名

你開始feel到自己死撐幾柒未？

無人玩閪GAME

個小氣簿洗唔洗mark埋自己落去

明白點解咁多人反

簡單問句有無對戰模式?

8/10 fingers 神作

no

佢之前有講為左令你多次重玩所以唔出多人遊戲

睇多幾次扑野scene

normal

實體有未？咩價錢

直銷訂左收 $438

無訂，照計唔會有炒價呀？

有潮文feel

玩到seattle day 2
諗起連登仔講既Joel角色崩壞笑左出黎
我建議連登仔今個weekend坐定定係mon前睇人玩做足功課

支持你企硬
唔好認低威

我爆完機會解釋下用連登仔套建議會有咩效果
連登仔一定鐘意

硬係有ATTENTION WHORE出黎要被人圍屌先過癮既

回頭是岸就好

巴哈見到

究竟佢係胸肌女人，定係男變女，定係露點唔洗blur
插既又係咩插咩？

唔洗錢先會考慮玩年度最垃圾遊戲 注重劇情game但重衰撚過快餐game劇情

有貨未？？

有冇特別版？

有都未開檔啦

街有貨未

比人訂鳩哂啦

Walk in walk in

50% liked this video game
Google users
下個月二手價應該200有找 sony今次真係好dup本收買晒評分

我都想知
定係佢想一個角色食幾範
性別定型 lgbtq

真係仲衰撚過鐵血
起碼鐵華團都係有仇必報先

爆完機，好悶

笑死

風向轉左未呀

最後的伏作

做咩覆覆下唔覆我
唔係好多野駁架咩

唔好講咁多喇柒頭
開咗post2
入去講兩句啦
唔好潜水啦

繼續死撐

通頂一晚打完了， 好似食咗屎咁， 陣間食埋飯就去放咗佢
玩法同上集一模一樣完全冇變化

咁快打完

樓主大大話隻驚唔會炒起
有冇人信左

唔緊要啦，nd過左數未先？

樓主，我們到了，你在那

一開始已經要玩abby

唔係嘛 冇多人？
上集多人好好玩

估唔到the last of us都會變大伏

???

算吧喇，你唔好同我講你咁好聯想力當初唔小心睇到一兩個字劇透就知道人地leaks乜野下話，你冇心睇見到小小唔對路都已經click返出去喇，唔好扮高清扮委屈比人劇透喇

今次劇情幾好啊 出第三集都大把人買

打到法院
之前已經好多野行

遊戲性真係100分
劇情就垃圾

以後唔洗再理咩滿分10分 因為全部都係假

除左扑野之外有無唔係扑野既gameplay 貼下

比人屌事小
面子事大

吓？
果個咩世界呀？
唔信陌生人係常識嚟。

而且可以推斷到JOEL，點可能放過Ellie?

我想聽你share下點樣比人劇透要睇曬一大段字啵

當年吹水台啲endgame劇透:
"ironman死,黑寡婦自殺"

你唔好同我講你無咩聯想力當初唔小心睇到一兩個字劇透就唔知道人地leaks乜野下話

咁講直頭唔使救abby啦，佢本身走到佢都唔會跟佢番去，就係所以野都令佢冇得揀，名果d其實同名大把啦，根本abby都唔知佢乜樣，佢殺錯左佢自己都可能唔知

咩依家劇透要睇曬一大堆字先叫劇透架咩?
你語言能力廢到要大大聲講出黎?

信和得藍店到左，其他鋪一律覆要4-5點先有貨。
跟SRP 價：$468，同FF一樣，兩隻碟

點可能放過Ellie?

其實今集可以完全唔洗買

你究竟講緊tlou2定係endgame呀？

我講緊劇透呀76
endgame係佐證
你唔撚係尋晚到依家重未get到呀?

佢講過咩 唔想追po

本身好期待 但見到joel咁撚樣死左就唔想買

我再拎多個例子出黎
希望依個例子會易入你把口啲啦

Ellie有冇死到

你姣婆守唔到寡睇哂d劇透就咪大大聲話人喇，你唔睇埋落去就算知道主角會死，但你知佢點死咩？

屌你條傻尻
自己睇唔到golf段野
就好意思話人姣婆守唔到寡

我一直講緊tlou2劇透

但係Joel個處境係佢個朵又響又俾人追殺 佢求其up個用開嘅假名咪得 使乜開自己全朵 托柒呀

我都一直回緊你啵
係你唔明點樣標題可以劇透到
我咪拎啲例子比你

係咪有人逼鳩你對柒眼去睇段片？就算最初篇leaks文，係咪有人逼鳩你睇哂呀，戇鳩鳩忍唔撚到關人柒事呀

係咪有人逼鳩你對柒眼去睇段片？
youtube preview

就算最初篇leaks文，係咪有人逼鳩你睇哂呀，戇鳩鳩忍唔撚到關人柒事呀
拎埋兩個例子比你 你係都要同我講睇千字文
你睇下我啲佐證先啦

隻FIGURE柒到喊, 上次RE3又係, 係咪跟GAME既FIGURE多數伏?

兩樣野，你睇youtube preview 跟住話佢劇透你？一定要睇既咩
Endgame有人topic劇透，咁tlou2有冇？我就係姣婆守唔到寡禁入去睇既

Install緊

屌你老母都講到明youtube preview 又點撚樣唔一定要睇

大大條片大大個標題喺page到啵大佬
你想講笑話都唔洗拉低自己智力架啵

Endgame有人topic劇透，咁tlou2有冇？我就係姣婆守唔到寡禁入去睇既
遊戲台一早有啦 標題呀 golf呀
洗撚你啲殘廢手指禁落去睇咩 人地標題大大隻字爆曬出黎

鬼佬成日撞名架啦。
咁都可以秒判對方係當日果個，同樣道理，呢個女仔睇樣年齡吻合。
佢仲唔係當日要俾人開腦果個？？打咁耐，成班人冇人諗呢樣？

其實part 2 d人為左劇透人不擇手段
youtube, twitter, twitch comments甚至特登改個username有劇透成份
之後仲當自己係救世主一樣

樓上有條友駁緊我依樣
我都好好奇咁多個平台 點解佢可以睇唔到劇透
係咪有人逼鳩你對柒眼去睇段片？就算最初篇leaks文，係咪有人逼鳩你睇哂呀，戇鳩鳩忍唔撚到關人柒事呀

希望自稱姣婆守唔到寡個位巴打可以答到我地

殺joel唔殺ellie同tommy根本就唔撚合理
一係直接殺曬佢地啦
打暈佢地然後等佢地醒返報仇呀?

諗起joel第一集喺逼完供再殺左個兩條友
真係好撚型

唔知點解打到好暈

都係個句
可以死
但唔係死得咁柒

TVB式劇情都有人吹奏

“MASTERPIECE”

買左未玩
想問你地講果個abby上集有冇出過？
無乜印象，點解佢對joel有仇？

冇
好似話abby係第一集最尾joel殺左其中一個醫生嘅女黎

你打埋結尾仲撚嬲

[藍店] H&M國安法即時生效

外國同台仔 宜家屌到飛起點搞

連登仔終於同台仔睇齊了

已買

信和465$ 回家玩玩了

有第三部

究竟abby係變性人定係真女人?

真女人呀化？變乜鳩性人

x2

熄左個動態模糊佢啦

我地就打機了，班劇透狗就慢慢打字啦，慢慢玩引戰啦傻閪

無人同你同term呀

好多人都金魚記憶

唔男唔女 女聲男身

仲討論到今日，有人話佢係猩猩，
你無懷疑佢真係猩猩

好撚柒呀屌你老母
大撚把game玩

tommy有冇死?
part 3 會唔會係 ellie 加 tommy?

我玩p5s唔好？

今集連機都冇埋⋯

我係tommy殺撚咗ellie算 咁都唔幫joel報仇 傻撚咗？

屌 劇情伏 但有連線補救返都好
上代連機玩唔停手

part3新主角 主角食齋同埋環保撚 開完槍要回收彈殼

開完槍要回收彈殼

入黎諗住睇隻驚，一睇到依個回覆即刻冇哂怒氣

大愛包容丫，開乜撚槍。三藏上身用愛感化敵人嘛。

睇ptt笑到我，鐵血生還者2
Joel: 不要停下來！只要你們不停下來，我就會在前方等着你們！

第三集abby同ellie化敵為友 兩個結埋婚搵代母產子

喬爾夫球頭2粒鐘就死鳩左, 咁之後有無出場? 齋回憶CG定有得控下佢

伊蘇9點睇

其實當佢係另一隻game既話唔會唔冇咁大反應

new vegas

？？

哎，大家都說地上這是一坨屎，大家都是想欺騙我，是不是屎得嘗下才知道。

恩，味道確實像坨屎，大家都在笑我，呿，這幫無知的人，頑皮狗知道嗎？他們怎可能會拉出一坨屎呢？這肯定是屎味的巧克力而已，或者屎尿只是外殼，內部才是真正的巧克力，我要繼續吃。

額，好像確實都是屎尿，不對，最核心的地方肯定有甜味，你們這幫雲玩家，你們吃過嗎就說這是一泡屎？

啊，終於吃完了，居然真是一坨屎，周圍人笑的前仰後合。不行，我不能改口，我都吃了一坨屎了現在改口不是白吃了嗎。

你們這群雲玩家，你們懂個屁，這看起來雖然是坨屎，吃起來雖然也是坨屎，但這是頑皮狗拉的屎，能和一般屎相比嗎？你看這屎的形狀多完美，你看這屎的純度多均勻。

評論兩極分化只能說明這坨屎不適合任何人，你看旁邊那幫狗不是吃的挺歡的嘛。

算了，不和你們這些雲玩家一般見識，我趕緊找個沒人的地方先吐下，真他媽的臭啊！

第3集應該見到手瓜起展嘅ellie
同abby一齊健身鬥胸肌大

未玩,但第三集應該black live matter（唔可以叫黑人引怪/自動請纓） how dare you(環境保護）仲有一齊唱imagine大合唱

同伴想開槍要qte襟底支槍，要組人鏈保護怪物

joel無端被殺......

一代英雄死於on9

想問實體邊間代理
係咪狗源

極度同意,呢幕同walkking dead d 左膠差唔多
殺1個同殺晒唔會覺得你友善左掛
最好笑點會斬草唔除根等人黎復仇
你估以前武俠片咩屌

殺老豆個件唔殺
其他行行企企嘅就係鳩咁殺

o-o-

生還者mode易玩咗

Last of us 2 會唔會係第一隻俾fans鬧到爆，但又可以攞勁多獎嘅goty？

徒手殺喪屍我玩緊咩

最能痴線係我以為女主有高尚品格特登放係條柱放佢落黎單挑
點能知到最後想起BGM WTF?咁就放心let it go
明明報仇心己起決定行動殺晒賊團但放過兇手
咁其他賊團真人黑人問號,佢地唔係主殺男主就理應便當
大隻女係主兇無罪釋放,就算我無讀法律系畢業都覺得on9啦
報仇就係為左公義為左對恩人比個交代佢啊
屌你老母當我地玩家無晒人類本能同情緒?

1 個時 生還者真係會卡關
依家好易玩

1我都係玩最難

同依家好大分別

玩完Joel死嗰度
雖然因為好多人劇透所以做晒期望管理
但話晒上集主角死得咁求其真係幾失望
Gameplay係好玩既，只係暫時睇唔到有咩新意

男人婆以前係咪火螢
點解要殺Joel？

因為佢係異性戀，sjw邊可能容忍到

你撚玩到咩 打隻字都騰曬雞..

係咪之後會加翻online mode ?

見之前流出有online

柒頭
上水未呀dllm

e7 post都不敢回應

原來條友有玩E7架

有 全圖鑑又百幾隻六星巧威威

咁威水

笑𠹌咗

人地真戰力黎 好撚勁的

end game比人劇透完都想睇
tlou比人劇透完完全唔想玩

你仲有十幾個鐘玩殺死Joel 隻女猩猩添

而家係各大論壇討伐隻遊戲咪online mode 囉

大家玩咩難度
生還者資源係咪極小

呀姣婆守唔到寡巴
天到黑曬啦 你肯覆我未？

總結一下：
Joel 2個鐘死
Jesse 冇撚啦啦比人爆頭
Tommy 比人爆頭加斷腳死唔去，變傷殘
大山婆乜事都冇
Ellie 殺左成隊軍隊最後先覺得殺人係唔岩既，放走大山婆比人咬斷曬手指結他都彈唔到

隻game啲accessibility options多到出cheat咁
可以開到冇weapon sway，隊友唔會死呢啲options, 咁就算係grounded都同easy冇分別啦

唔係咁撚戇鳩呀

成隻game既意義係咩

其實都幾好笑,見有唔少人都話joel上集殺左咁多人,今集比人殺返好正常
但係咁abby呢?abby夠殺左joel,咁點解佢唔洗死
希望有盲撐撚可以答到我

其實gameplay就OK
只係無乜新意
個故仔真係好撚戇鳩
用7年時間寫個咁弱智既故事

破壞你對第一集嘅回憶

為左有新意，整到有幾嘔心得幾嘔心
玩家一定估唔到會咁on9

我睇到台仔嘅評論幾正

這種感覺就像秘境探險5 (假設有)
一開始主角就從他家三樓摔下來死了

當然 沒玩過前面4代的人會覺得這樣摔死很正常

故事係咪想學「大隻佬」咁講善惡因果？

我覺得佢想抄red dead2既救贖，想造神？ 但係在膠既矯情之下搞到成件事鳩哂

張首批特當一入code就話比人用咗
我屌

GAY = win in last of fk 2

大隻婆做咩要殺Joel

中撚到
完全大大力一巴車落死撐嘅傻閪塊面

唔知樓主上水未

依家真係冇炒價wo

樓主： 我地就打機了，班劇透狗就慢慢打字啦，慢慢玩引戰啦傻閪

報仇 joel殺咗佢老豆

周街都有貨 我諗聽日應該有2手

Ellie day 2之後已經鳩鳩地
Abby day 1已經唔知發生緊咩事
今次真係連登仔大勝

玩兩個鐘都放啦

政治正確，唔死得

見二手 有人放啦200$

去搶未？

7頭

Naughty Dog永久blacklist

人地打機，你班垃圾就是度打字玩引戰，笑鳩死咩

最尾原來係為等低價收二手

你班垃圾係度練打字打得慢？

玩到第二章啦，唔好意思，繼續

你班垃圾繼續打字啦

你夠膽覆我 我叫你一聲契爺又點話？

成班垃圾入哂黎屌鬼一個post就引哂入黎

Naughty Dog 屌你老母啊

真心講，未買真係唔好買

劇情係咁無辦法

無人買，咪無人放二手？你唔知幾多連仔等緊低價入咩

最緊要你開心就得

ps plus送都嫌晒位加眼冤啦
仲200蚊

打個機咋，你估殺左你父母咩

同d leaks exactly一撚柒鳩樣

你逃避完我未
真係咁驚覆我咩

食屎都食得咁開心真係小見

Abby個度直程係成浸膠味(Lev叫d infected做demon)
已經唔係寫成點既問題

今集遊戲性值幾多分?

有情意結 想玩完個故事
見到咁真係唔知買唔買好

其實我一直都唔覺得第一集係神作

唔高
仲有個大問題係差唔多度度門你想開時都話locked
要你搵過第二條路

即係作要員工好似藝術家咁全程投入同真心enjoy製作嘅過程

樓主今晚又要打飛機

Nathan自殺，但佢個女Cassie認定係他殺，仲發現件事同Nathan以前一段尋寶經歷有關。為咗報仇，Cassie搵埋上集傭兵團首領Nadine，一齊追蹤仇人+尋寶，但去到最後大愛撚上身放走仇人，完

神唔神另一回事
而家好似哈利波特睇左一半 有人劇透你下集佛地魔頭10分鐘就死左 哈利仲要同榮恩仆野
咁我睇唔睇落去好呀 屌

想問下邊位連登仔出左game之後都仲話要等低價入手

係咁我等減價算, 自家驚不嬲跌價快過火車

Sor 係哈利10分鐘死左
石內卜同佛地魔扑野

會唔會好快跌價

認低威了？

講事實

mark左你落小氣簿

撚有人想收咩

無玩想知ellie最後有冇被姦

但我諗Neil條撚樣都唔會比人炒
分分鐘仲有第二個project做

又唔係喎 我相信有好多人等緊平貨 / 二手...

利申: 我希望THE LAST OF US 2 比人屌到收皮

永久blacklist la

ps plus送都唔撚要啦

就算想玩都咪撚買一手咪比頑皮鳩賺

Sony未必會呢

打左2個幾鐘 猛推lgbt+diversity都算

終於入戲肉
屌

買都買二手，咪撚谷佢銷量

D敵人洗唔洗咁撚多女人

gta 6 難炒啲 五代其實好一般都咁受歡迎 有咁上下貨仔啲人都收貨
tes6 就

真係有抄就唔會有咁廢既死法啦

有媒體評分 10/10 就夠造啦

揀咩難度好岩岩玩

然後榮恩殺哂啲食死人 不過放過佛地魔

慘過囉 最尾我係ellie實自殺啦 痴撚線 殺父仇人係面前都唔比殺

石內卜係攻定受

我平時會著LAST OF US T-shirt
出左二之後唔夠膽著出街

被姦 + 老豆被殺？？

屌你老母等免費送先睇下玩唔玩，而家一定唔撚買

痴撚線睇YouTube人地玩見到要控制Abby要望住條麒麟臂十幾個鐘真係反胃

最難都無咩大問題

用200買垃圾做乜
捐612唔好?

Line group見到

Abby 1, 2, 3日cls程度幾何級數咁上
我已經頂唔順喇
快手爆埋機分享下有幾on9

會唔會快過gts做 99蚊清貨價

有無得20$買隻3a遊戲

應該好快

情願要mgs gz好過

Joel死唔係問題
但問題係Joel死得好有問題

柒樣 4點都黎啦啵 等緊你覆呀

幻想下red dead最後玩micha追殺john一家人

如果呢個月黎講過咩得罪過大家既講聲對唔住
個spreadsheet我就唔del喇要bin我都無話可說
我係連續咁玩由頭打到爆機中間係得食野同沖涼停過
有好深刻既感受

即刻嬲到寄刀片

起碼你都冇再話舊屎好好食
之前個post個樓主仲話有85-90分架
係劇情扣左10分only

首席打手受咗咩刺激
係咪玩完扑野個part

爆咗機未？係咪好好玩

Red dead神作，救贖自己，成就john,仲響埋背景音樂。。至於last of us未玩，就咁聽你地講似係想講左膠既寛怨同救贖，但就整到pet屎咁毫無感動同代入共鳴

會買但唔會成468入手，下個月玩完對馬鬼同妖精尾巴睇下跌到咩價先入

柒頭，不過肯認低威都算你似番個男人

真？琴日同個連登仔講話200蚊收
佢無應機

Joel死得好有問題都唔係問題
但問題係Naughty Dog將搞到Joel死得好有問題既角色變做主角就好有問題

真係救世主

吓 真係救世主喎

RED DEAD 2主角患左絕症後主線同支線修女任妓女任既心態變化寫得好好,絕對神級
TLOU2完全冇得比

其實Neil根本係想食左膠風氣 根本唔瞭解乜撚野係女權

依種人好鐘意將一切男女性心理同生理特質形容為Stereotype
Abby依個角色完全係完美咁歪曲左女權

首先 男性因為基因 體型同力量比女性更大 依個係定律 並唔係咩Stereotype 所以係原始社會 男性好快就脫離母系社會並dominant女性

你整個女性角色體型力量比男人更大 唔代表佢女性平權架Wor 同埋Neil係咪心入面都認可原始父系社會中 力量越大話語權越高既theory先？

真正既平權 應該係女性係體型輸蝕俾男性依然有不遜色甚至更強大既能力 運用自己既優勢去完成目標

屌你老母將個女人畫到男人咁 然後話自己打破Stereotype 打破男女界限 Neil依種SJW先係脫離唔到父系社會對賓洲同體型深入DNA既崇拜

終於youtube睇晒d劇情
唔買原因係唔想控制abby

其實整死joel我覺得冇乜問題
主角死好多續集都會有
問題係佢既死如何令故事帶來衝擊
正面定負面
我覺得係負面囉

abby角色毫無魅力去carry番冇左joel既地位
你要玩完控制一個佢地憎既角色去殺喜愛既角色
實在係倒米
陪佢玩只會顯得玩家自虐傾向

再寫得出位d應該要似多年前heavy rain，boss都可以控制玩遊戲，用碎片串連故事，不過如果咁樣連登第一日就不斷“肥警察，肥警察”,唔洗買遊戲

好似Witcher 4要你殺左geralt 一樣
再逼你用殺左geralt嘅人
諗呢條橋果個真係天才

控制abby真係用唔落屌⋯

唯一good end

呢方面Lara Croft咪醒囉，強調佢身手嬌捷打嬴對手，而唔係用力量黎表現。

真男人

True

諗唔難 決定用呢條橋既人先痴線

不過Abby 做勇武好撚正，用鐵桶打便衣或綠魔，當玩bio 6操控角色殺殺殺

唯一當玩bio 6, or doom

早晨 請問你上水未

好撚格硬又尷尬

問題係我地想控制手足勇武
唔係控制黑警勇武呀

有冇一隻game討論區試過
第一個post 兩邊互屌
第二個 個個屌隻game

No man sky？
Diablo3？

拎呢隻垃撚圾game同bio6比？

等psn plus 免費，好似等uncharted collection咁樣

冇玩過
呢兩隻係咪吹大左

Tlou直頭撚玩家fans

呢個係今次PART 2 既Online mode 黎

最後大家放低仇恨
一齊屌隻game

制作組rip

樓主去左邊

比我屌到潛左

同意，平權唔係無視男女生理上分別，佢可能覺得整到人人係有棍人妖就平到權

前者連間製作組都潛埋水 無人更新無人做野
後者重勁 香港報紙頭版都有埋首日啲人排隊買依隻驚
玩完之後一面倒

Tlous屌玩家再屈人歧視

我依家等緊二手
啲劇情真係痴線

唔係
no man sky係隔咗一段時間之後係有大更新
老實講而家已經變成一隻玩得落嘅game

你都識講 一段時間
人去空樓嗰陣搵撚玩？

殺撚左joe，仲要迫玩家控制

係咪心理變態

原來隻鐵盒另一面係個大山婆

d 人話似superman 個下martha

起碼唔係無人更新無人做野
而係佢一路改動緊

如果佢一直都係大愛撚都算
但佢係一路上都唔知為報仇殺左幾多人
面對真正仇人就突然話要大愛

仲要唔係Abby講左d咩令Ellie 理解佢
而真係Ellie好似突然鬼上身咁成個性格換左

「《無人深空》在 1.3 改版前的 Steam 同上人數僅 500～1000 人。

《無人深空》在去年 8 月上市，當時因遊戲發售前製作人 Sean Murray 過份誇大的宣傳，以及與玩家實際進入遊戲體驗後的巨大落差，導致同上人數急速下滑，創下發售後 2 個月玩家人口流失 94% 的紀錄。」

keep住更新keep住改動
大前提無左大部分玩家

針對緊你果句無人更新無人做野啫

其實最尾無拉拉解佢繩由佢行已經R頭

係啵 你記得番去ht post 我大把野針對你

講你一句就咁樣
笑死人咩大佬

咪係囉仆街垃圾驚...

你想係HT post針對你未講
i dont give a shit

上水未？

你喺個邊唔好又縮埋一嚿啵

你呢啲人係網上真係唔可以俾人話錯

笑大人個口

喺ht劇透 你認為自己做得岩？

我認唔岩 咁你句無人更新無人做野又岩唔岩?

咁你去ht post未？
等緊你

HT而家咁撚垃圾 LM都廢事
係得你小氣到咁耐之前嘅野都記住
唔差在你又出本小氣簿啦
都係果句 i dont give a shit

On9自己做錯野話人小氣
你去打劫銀行 唔通又賴人地中門大開比你
U like eat a shit

2020 06？
我講緊2016 09啵
新玩家？

講咁耐連去嗰邊都唔敢
洗唔洗留埋條link比你呀

咁乜撚野叫無人更新無人做野
佢一路冇理出面屌 自己閉門改良隻game呀柒頭
原來你條撚樣真係弱智
佢去到9月未有大更囉
無人更新無人做野但係去到9月有大更?
咪撚柒啦傻閪

岩呀 閉門囉 閉到流失率好似你老母啲閪水咁不停流失囉
呀2020年6月份ge玩家
繼續撐下啦
9月份大更之前走左幾多人呀又
新遊戲喎 改良喎

錯又唔敢認 正人傻閪
無謂俾你呢啲柒頭影響連登風氣
人地數字人都敢認柒
完全封鎖 死傻閪

樓主同你一樣 一講唔過人就完全封鎖
講到完全封鎖好似會對我有陰影咁

比啲數據出黎ah ma

鬧到鬧埋第二隻驚既野都有

屌 joel救abby纜車嗰到要行邊 係咁lets go hurry都唔知要去邊

準備打golf

做腳踏跳窗走

去到法院停車場中bug, 游繩落去會跌死
部車立唔見咗，重新開game都唔得，有冇人係咁？

咁撚on9

上網睇完
總結： 劇情垃圾 gameplay流暢 唔會買驚

呢隻game設定係part 1之後5年
Fireflies早係3年前或者更早已經解散
Jackson大致上和平安定，食得好住得好
日常巡邏主要工作係殺infected同救下普通人，連俾hunters搞game入面都冇咩提過

以下講下對隻game有咩睇法，其他後加
之後有劇透既地方我會加密

我覺得更有問題既地方係係Ellie, Tommy同Abby度

好憎左膠女權
尤其white feminism
唔會玩
PS5 跟機有remastered 或者ps plus 送先會玩
劇情太岸鳩

真心佢地咁既環境 仲有禁多野食比
一個女人沖到咁大隻咩

個基地咁大 日日吸狗公 西班牙佬 黑人司令啲蛋白質

我覺得劇情大方向真係冇咩問題，但執行上有好多瘕疵
好多人第一集冇睇明喬爾本身勁仆街呢一點。呢集有承繼到乜野係對與錯個主旨。但啲新角色寫得好求其，好幾個刪走都對主旨完全冇影響，邪教MLF嗰啲寫嚟又係完全冇用，歐文個位想講啲又唔講
劇情好拖不停重覆揾路打怪，與其不如講多啲艾比同佢老豆，火螢，成個劇本好唔充實

係末日生存情下 joel做嘅野唔係仆街
只係求生 冇對與錯

只係經歷完part 1嘅玩家
接受唔到joel開波咁快死同死得咁慘..

Sony搞鳩講真話YouTuber的話建議大家唔好買ps5一齊轉過去Xbox
利申：無買過Xbox
淨係有PS2 3 4

求生? 有幾多人係冇需要殺佢都夾硬殺

Joel變撚到咁都無問題？？一個係末世生活咗二十年咩野好事壞事都做過嘅人會突然5年內無哂危險意識？？連Ellie上集得14歲都知唔可以自爆自己訊息啦 joel仲要唔止講名連個camp個location都仲要爆埋咁撚腦殘啵

咁我地上集控佢玩成集 你宜家搞到佢個角色仲要話仆街 同話班有玩過上集嘅玩家仆街有咩分別 totally dogshit story

無跟開， 咁依家隻game 同之前劇透有幾多成似？

同意 玩過上集嘅就明
你唔殺曬人全家
人地一定殺返你

唔明有乜要屌joel仆唔仆街

9成,係ending唔同
但宜家重衰撚過劇透個ending

naughty dog 真係一鋪清袋，之前隻隻都係好game

如果下隻對馬都係咁政治正確 分分鐘搞死埋ps5
Xbox訓係到贏

好難
而家證明好撚多索尼打手
垃圾都吹到神作
部機唔係垃圾
係正正常常
大把ps4用家照買

利申：sony 死忠 出屎都買

仲差2個杯就白金

如果唔係白金咗第一集，都唔會買第二集白埋佢
如果第一集故事係10分，第二集我比得2分
垃圾game

香港人喺當時應該滅絕咗 因為比人圍攻果陣火魔都係掟地下 同埋1212咁撒退

玩最難模式，其實都唔易玩

唔明點解D人咁快爆機慢慢玩嘛

咩柒都無
永遠殘血 打槍戰無得打

第一集都係玩最難

卡撚左係車房
得二格血都唔知點玩

傻人發現案

利申上隻睇人直播 冇玩過 覺得故事幾好
今集睇完故事 邊個買邊個on9仔

情況同你差唔多 我係去到Eille 發現Tommy殺仇人個度開唔到門
垃圾ND 劇情已經九流 仲要咁撚多bug

成班垃圾圍爐，屌完隻GAME就搵人黎批鬥

笑到我好撚肉酸，隻GAME收左你幾錢？

比錢買隻GAME既玩家都未出聲，你班垃圾睇片睇圖就當自己比錢買左？

有冇去退錢呀？

下 笑水魚有咩問題？

你過主啦，去隔離POST顆爐繼續屌啦

所以 sega咪唔將連線game放steam

屌呀 討論區唔比人討論？
我都冇阻你班傻仔買垃圾game啦

肉酸到

BLOCK左你條垃圾好耐啦

居然入黎

好撚肉酸

唔該劇透我
岩岩玩到山東婆去到戲院用槍指住人

跟住係點演落去,我冇乜動力玩落去啦

樓主仲努力緊

叫哂你班垃圾過 黎呢個POST屌啦我好撚驚呀

你依家覆我一句 我叫你契爺又點話

樓主回一句 比人覆十句 仲要留係度力挽狂瀾其實已經好敬業

慢慢屌啦，我就去打機了

一陣返黎，麻煩幫我推到1001

有人好得閒逐個負皮

樓主係用心的

但佢都係唔敢覆我

你條友 推左成晚又話隻GAME點點點 都未打過機

仲有邊個呀,咪樓主隻肉酸狗

開新ac 正負評？

成班死垃圾，無機打，玩引戰？

班垃圾400幾蚊都買唔起，係度笑隻GAME

睇片睇圖當自己玩左隻GAME？睇AV你當自己係男主角，破處屌日本妹？

原來樓主仲係度GA 以為你死撚左TIM

嗚啊好撚痛啊食左個負皮

覆唔到 係咁吹隻GAME自己都唔玩

屈得就屈，笑鳩左仲屈D咩？

四舊水買垃圾我真係買唔起

已經冇人同樓主圍爐 好撚慘

400蚊?
唔係二百蚊有啦咩
btw肯去打機未記住玩果陣記住我地係點撚你

唔係好撚大個爐咩
得番一個既？

鐵三角崩潰
一個潛水
一個從良

不了
掉落40$有可能買

得樓主一個咁有錢買game玩炸

樓主覆快少少OK? 等緊睇你表演

其實仲有個老島民 佢出之前果日話潛水到爆機先出黎 而家唔知係咪浸死左

邊個撚邊個你都未撚知

笑水魚從來唔關幾錢事
但班水魚永遠唔會明

玩到第二日決定放過D WLF同其他人俾佢地生存落去唔殺佢地了

屌你仲唔快D去打機
好似催你做功課咁 隻game咁好點解唔玩

真大愛

樓主敬業到一人獨力支撐

咁都叫大問題

樓主點睇班打手自己都係睇劇透唔玩game
吹到點好點好買左又唔玩 放響度

催左樓主兩日 佢死都唔肯玩隻GAME 係咁係個post吹水

佢自稱玩最高難度
但又咁得閒理我地 真係大愛撚

SONY我屌你老母
死都要我玩過大山婆食屎狗

點 cls 法

p.s. 玩到西雅圖 day 1

催佢玩隻game好似催佢做功課咁

好心佢出個patch可以打撚死大山婆啦

寫緊，就寫完
我一路諗返一路寫覺得Abby開始d劇情真係好on9

西雅圖第1day,仲鳩遊緊

推慢啲等自己易啲適應跟住落嚟嘅劇情

我去到拉閘中bug 無限掉落
玩到唔想玩 最難打人都唔知點玩
人又多 我血又殘

可唔可以同時將香港反送中混埋一齊寫？
abby=黑警
j=勇武
e=大愛左膠

咁代入法香港人好有共嗚
可以比覺得好玩個班思覺失調好好反省

你意思係勇武=智障？

點解預告Joel從後撳住Ellie個口同佢講話你以為我會比你一個人去咩？
點解無左？

咪攞呢出嚟啦 好撚格硬

fake你

唔覺 TLOU2 成隻傻鳩政治正確game 最岩依d野

你個人見解 我不評價
但點都唔夠大愛左膠智障
黑警就笑hehe完場

Joel Fake die?

Fake 9你買呀

睇直播睇晒
個故事簡直係掟爛招牌

消費者賤過地底泥

係咪d game舖員工鋪蟹左幾箱貨走唔到？

The whole sequel is fake

ND ot到仆街又冇水補既嘛工先係最大輸家

點睇都係你條傻鳩比人撚

有冇玩生存者嘅技巧
真係唔掂 對住人類真係GG

3個鐘之後隻game流程劇情重點
紅色以下係後半，個人認為9到不能
歡迎真係有玩既人一齊討論
但其他人唔建議走去玩睇下有幾爛

真

送都唔屌

慢慢剪啦

唔該晒巴打
玩到冇晒心機玩落去
好彩有你咁快玩完

佢迫你玩另外一d野10個鐘先呢下真係太on9
而且個10個鐘內容太唔make sense

浪費咗500
無謂浪費埋時間

睇到心情好愉快

好撚柒隻猩猩真係

不如係雪山直接跳樓自殺算啦

我玩都不停試唔同死法

認真Days gone都好玩好劇情過tlou2

痴撚線連days gone都有可以上神枱嘅一日

睇下同咩比姐

玩到電視台搵唔到出口
係咪要打哂敵人先走得
玩最難好攞命 幾時先爆

垃圾故事 好彩冇買到

玩到Abby day1後期，劇情已經變質
淨計gameplay係幾好玩既，不過劇情令到我爆機之後應該唔會想再玩

你仲打算玩到爆機先好野

我連gameplay都覺得好撚普通....

你玩到結尾只會更嬲 progressively worse

Days gone係初出時多bug, 同支線重複姐
個故事根本就唔差, 出果時又係比d女權撚評到勁低分

玩完ellie seattle部分果斷棄game

gameplay就咁睇係好過1既

不過我都係睇人打而有個結論
已經決定左唔會買

玩到Jesse死個幕真係o晒嘴，依家純粹係抱著即管睇下ending可以有幾差既心態去玩

小圈子圍爐區都圍到成39頁都係第一次見

全世界都屌隻game都叫小圈子

我係講緊樓主
我係隔離post都屌到飛起

好似恐怖爛片咁話死就死零舖排

死亞洲人唔洗鋪排㗎

你覆緊嗰條友都比我屌到飛起

樓主呢 仲有個老島乜春去左邊

一個人點小圈子圍爐
數字人認衰仔
k唔識串潛晒水

好悶 求下佢哋出返黎

呢個都算叫主post
隻game幾日都未1001

其他抽水post開到2

入大貨果D人慘

fat fat

大作喎 笑唔笑死人

一隻game可以同步開3 4個討論區黎鬧真係好op

平時咁撚鍾意炒
今次抵撚死喇

邊間舖

嗰時人中7個個話隻game死硬實冇人玩 結果間間冇貨炒到5舊
今次真係笑死人

事情既真相好黑暗

有冇人想平買The Last Of Us 2? 全新

想問訓練手冊點先可以用到？
而家好似平時執到d文件得個睇字

執完按個pad制就有

我知，但拎出嚟都係得個睇字用唔到

咁撚pk

唔係點解劇本比之前變差左咁多?

無特別留意 睇k島話直頭成team踢走

有無人覺得火魔法好廢？永遠殺唔到多過一個人

屌佢老母Neil Druckmann唔離開Naughty Dog我唔會再玩同買Naughty Dog嘅game

game價跌破100蚊指日可待!

點樣避狗
d狗成日勁快搵到我迫我走暴露行蹤
又無得暗殺狗

今集用火無上集咁勁
上集一掉火 會引埋其他屍過黎 一燒即死
今集燒唔死大部份

殺人先，然後用弓/SD槍打頭

或者用地雷

Naughty Dog基本朵已臭

劇本真係好差

第二日
Ellie見到Jesse 同dinnah一齊傾計
之後行開
十足十愛回家劇情

Tommy自己一開始走左去又係大誤會
好似睇 tvb咁

冇左一集劇情張力
打到黑人兄弟死，真係要停一停
好震撼

Neil Druckmann 個twitter仲係咁retweet 好評，完全沉醉自己世界

以我大學認識既左膠, 係永遠唔會認錯只識圍爐

如果佢曲到直咁將極左元素令全球玩家討厭, 隻驚其實係好撚成功

入左code嘅野邊度攞

一個男性上司因為自己喜好
而利用權力踢走一個能力極強既女性
本身已經係超級政治不正確

根本cctvb式 無限巧合

頭先入左去睇一睇
見到想作嘔

其實有冇可能係Twitter整到個 campaign話如果唔炒neil以後就唔再買nd岀既game第一次玩game玩到咁燥

岩岩玩， 個畫面好似有啲雪花粒粒咁
睇人gameplay又好似無咁

我同你一樣
有無得較

岩岩去到控制大山婆，玩有啲頭痛
一開頭試過熄左HDR但都係有 無咁嚴重咁解

一陣試下係主機設定到搵下

點解我見人地玩會有個白色框框跟住d敵人
但我無既？

變左anthem 二世

tlou2起馬享受gameplay
anthem一玩即棄

用mine, ps3用金手指d怪一出場即死好爽

等psn plus Free